唔捐血嗰班，你唔撚好輸血呀

講緊班大陸蝗呀

屌你班道德撚，如果好似你地咁講，唔撚肯捐血嘅人就唔應該輸血，咁我地而家話唔撚捐俾大陸蝗咪啱囉，佢地有撚捐呀？你地屌乜撚呀

左膠就係冇撚邏輯

黑警:有事唔好報警

絕對支持唔捐血就唔輸血
因為我好肯定班廢老冇人捐血

仲有班支那種肯定冇捐啦

道德撚呢？？